一人一個原因點解審死官咁收得，但連登仔只識提九品芝麻官

因為彈出彈入

因為連登仔覺得空虛覺得寂寞覺得凍

因為好睇好多

但審死官係少林足球前星星最收得電影

收得唔一定代表好睇
果個年代，一掛佢個名既戲都收得啦

因為cctvb囉

你統計下星期日道地咁耐以黎播左幾多次

因為少重播
攞左獎 版權貴 tvb少播 就算有線、now都少播

所以無咁易背得熟 咪少左人討論

官喎

所以就係好睇在邊到？點解高登同上畫時既市民口味咁唔同

審死官真係播得太少

交叉大人個窿

審死官卡屎勁d

剩係高手都笑死啦

可能因為 無左小人物向上爬既過程？

多口，多口姐係多心，多心姐係關心，所以官字2個口

含交叉待交叉

起承轉合做得好

一眾綠葉又出色

有好多令人深刻同津津樂道既場面

成套戲都接近無悶場

水行俠果時未紅啦

楊秀珍個窿

其實梅姐做喜劇真係唔差

逃3 審 賭后 我都好like佢

當年周星馳隻手遮天，唔同佢過到電既都唔可以做女主

但佢兩個唔夾

所以梅姐打後無乜發揮機會

無線播應該唔駛錢，審死官係邵氏出品
不過好似出數碼修復版之後電視先多左播

九品芝麻官深刻d,佢去馬戲班學d野睇落好戇鳩，但最後打官司又比佢全部用得返晒

法蘭西人渣

你話呀？

西遊記呢？

正如多數網友都鍾意回魂夜
但當年票房慘敗

王晶>杜琪峯

講真我覺得審死官扮傻告狀依段太戇鳩。

入場觀眾其實好現實
梅姐真係巨星
張敏?唔係邊個邊個嘅邊個,佢什麼都不是

審死官唔夠好笑

話時話
王晶D戲好似呢幾年開始回勇返 (追龍)
相反星爺愈嚟愈回塘

利申: 最憎王晶

九品芝麻官好睇d囉
審死官一開波就係天才狀師，唔及包龍星翻身咁好睇

同一套黎架

算死草.....
審死官（九品芝麻官）

你地識得分未

三套野黎嫁喎
似係你唔識分

算死草同審死官硬係有D位好尷尬
九品芝麻官順好多

佢玩膠啫
不過突顯埋佢唔識野

唔好認真啦

葛民輝一啲都唔好笑
反而同達叔一齊拍就好笑好多

仲有套九品算死官

仲有套白面包青天

佢地話你勾結江洋大盜，推阿婆落海，販賣軍火，強姦隻豬。

我絕對冇強姦隻豬！

老公 我尋晚同你xx到天光
先發現你條x好勁#hahado

算死草
審死官

我覺得係佢最爛既作品
搞笑路線最唔搞笑

其他套套d笑位睇成百次都仲笑

我全都要

算死草得奶豬脷個part好笑 ，審死官都還好 梅做得好好，九品就唔洗講啦 成套都係笑點無得比

算死草根本係周星馳本色演出，感覺極似佢真人，特別係度橋個段

審死官其實高一個層次。杜sir執導

葛民輝拍搞笑場口睇到好尷尬
反而一d苦情位就覺得好正
果種苦笑表情冇得頂

因為同達叔嘅對手戲太少？

梅艷芳同周星馳呢個組合係審死官好掂

龍二哥都ok

有蔡少芬做雞係邊套？

夜啦龍二哥，收皮啦！

記得睇過篇嘢講佢地狂ng 因為成日笑笑笑 笑到杜琪峯要佢地停

後來杜琪峯韋家輝套鍾無艷
梅姐做齊宣王都好好笑

審死官高質好多，相對九品有啲低俗同地痞

但係要大眾
特別係香港
就要靠低俗

最深印象當年睇低俗喜劇
求其爆句粗，d 人就笑
都唔知笑乜春

九品隊笑點，但唔夠深度
得個笑字，無乜其他感情
不過百貨應百客

唔係審死官低俗d咩

玩屎 玩屎忽塞雞比
教小朋友點賴女仔條脷

齋係我全都要.jpg就超晒班

王晶唔係好過杜sir， 只係比杜sir 更正中香港人口味

正如早前有鬼佬教授講過， 王晶電影非常代表到香港精神， 反而王家衛電影就代表唔到香港精神

個套唔係算死草？

單係手指尾隻指甲打斷果段 九品芝麻官拍馬都追唔上

低俗未必無深度感情

《籠民》粗口激過所有周星馳電影， 但都好有深度同感情。

王晶拍清代戲有一手

唔係出自鹿頂記？

審死官都有人話唔好睇

好似係 柒左唔好推

係人都會死架喎大人

你哋判佢嘅係環首之刑唔係環首死刑喎

柒到爆

審死官係周星馳、梅艷芳
算死草係周星馳、莫文蔚
九品係周星馳、蔡少芬

審死官悶到訓著

葛民輝直頭趕客

葛民輝扮搞笑但係唔知點解我覺得好噁心

審死官都悶？

交叉你個窿好好笑喎

笑位有
但集中喺前段
中後段好悶

梅姐拍星爺好麻麻
逃學威龍3好少人提就知

葛民輝直頭唔掂

9品芝麻官真係由頭笑到尾
幕幕高潮

逃學威龍三我定位唔係喜劇，係悲劇

鐘意審死官多過九品芝麻官
審死官啲對白好正 九品芝麻官中段部份我麻麻地有啲悶

審死官都係成套笑點接笑點

逃學威龍3同審死官兩套梅姐有份同星爺演既我都鐘意睇
話佢兩個無火花我覺得張敏依啲先叫無火花

九品-》星星同魯芬先arm

行運一條龍個葛直頭要打

九品係最好睇

審死官有一段我到依家都唔明有咩用

楊秀珍比阿哥賣左比高雄，但之後高雄好似冇再出場。

點會無 之後有幾幕係幫星爺

偷入監獄？

探宋世傑監 宋世傑認得高雄手上把扇係八府巡按
叫佢搵八府巡按審件案咁上下

其實揾朱咪咪都代入到

兩套其實有D似
不過一套改粵劇一套改其他奇案
但兩套點解風評咁唔同
好明顯係導演風格問題
作為一套喜劇九品芝麻官背後既內涵俾人低估左
而審死官有周星馳但我反而更加覺得佢係一套講官場既正劇

咁都要拎到八府巡按把扇先得既
不過咁啱高雄遇到八府巡按又比宋世傑利用到 個情節係巧合得黎有啲牽強

鍾麗緹呢？

依到有幾多人分唔清算死草同審死官

分清楚先再討論啦

比較鍾意睇周星馳同劉嘉玲

葛民輝係算死草

因為套都係宋世傑1

有d位其實格硬去 尚方寶劍係好笑,
但之後收唔到科,求期吞咗把劍就算數,
不過好笑就算啦

你臨走個鋪？唔係個鋪啦

尚方寶劍
吞劍
都係惡搞傳統戲劇橋段
屎眼伸把劍出黎幾正